新垣結衣（247）真叫人心酸啊

-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊

-頭post出齊先好留名 記得正皮

標題來源：

《Code Blue 3》電影版7月27上映

官網：
Twitter：
特報：
上映時間：2018年7月27日(日本)

出演：
山下智久、新垣結衣、戶田惠梨香、比嘉愛未
淺利陽介、有岡大貴、成田凌、新木優子
馬場富美加、安藤政信、椎名桔平
監督：西浦正記 脚本：安達奈緒子

主題曲：待補
劇情簡介：待補

結衣畫畫活動已經完滿結束 多謝各位巴絲打支持

新手上路主線攻略

Google Drive圖庫(整理：米羅、196)

周邊產品攻略
(官方月曆、CD、代言產品等等)

大量舊雜誌訪問(整理、收集：仙人巴)

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 171連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，請耐心等候
綜合下載寶庫2號(由米羅巴提供)
擺Email去，請耐心等候
[所有劇集、電影於星空寶庫]
常見問題：

巴絲打區：

重點連結：

Credit：華田

留名

閒人巴

咁快開定post

lm

留名留名

新post留名

推依邊唔推果邊先

終於推爆舊post

用緊cb架直直直黎做電腦wallpaper
想轉相，有咩推介

結衣、好きだよ！

第一頁留名

棄list啦

一早轉左結衣playlist

lam

係出面見到有得咁玩

之前一齊用呢兩個icon 都未有咁樣

好似今日先見有

新人留名

新POST留名

Lm

屌那星 放大張圖來睇又見到個仆街大陸阿嬸

夜媽媽 等我獨佔先

YANKEES巴好耐無見

火曜日新人留名

三島花緊係可愛啦 係松本潤同個劇情唔係好頂得順

真.好耐無見

我記得個排直播完三島花明明多咗好多smile黨

係多三島花黨乍

一直都係白石黨

一直都係結衣黨

白石黨

今日子黨係邊到

三島花

小花真係好可愛

smile

鏈胸呢？

仲唔重刷

逃恥唔會有續篇

續集仲可以講d咩

所以一早話之前果d 咩
偽毒源搬近結衣呀、結衣唔拍逃恥2走去閃婚呀
全部都係d 垃圾報紙佬鳩吹出來

利伸：準備apply 做報紙佬 寫晒呢到d 痴線佬每日既FF 做新聞

ol look都好正

我都轉行啦，一齊

除左個套 成日著ol裝，仲有邊套劇有

lh 算唔算？

lh 應該算smart casual

空飛

咁呢件又好過lh喎

我都覺逃恥果套仲smart casual d
lh 法庭戲著成套suit 喎

上個月pm左星空巴冇理我

中伏！
睇咗
最尾

lh套suit唔太靚 ，可能係髮型既錯覺

smile？

4粒字梗係另一套啦

不能說的那套

好奇害死貓

呀tom哥 係咪真係咁鍾意劇透

無留意到粒

哩套係J2睇過，之後永久封印

我到宜家都未睇

以前唔記得係星期六定星期日朝早tvb播個時睇左 ，同埋個細路女幾靚幾可愛

而家不了

岩岩google完 走曬樣既
肥左幾個碼

未睇過嘅人 睇以上的圖片 根本唔知 結衣抱緊的是誰

敢問圖5字幕同手機上既字寫左d 咩？
未透過既人 睇以上圖片 根本唔知 結衣係主角添

下次我放cb1 黑田斷手 既圖
未睇過既人 睇到張圖 根本唔知 黑田 係個咁重要既角色添

FBI 但我同意

咁夜都未訓 ，定已經起左身

我呢邊英國時間11:35pm

起左身

到我訓了

happy birthday to me

今日無人

Happy Birthday

香港天氣真係世界級

落雨好呀

唉屌， 濕撚晒

熱都一樣濕撚晒

有冇巴打有飛翔公關室套嘢既link，求720以上

去左睇堺雅人套《鐮倉物語》

咁要每日虔誠祈禱星空巴上水

仲未睇

幾好睇
堺叔=信心保證

生日快樂

有冇link

仲以為係劇

空井 boss

happy birthday!

見到達哥埃豬like結衣嘅嘢

今日咁大雨，車埋佢工
賤啊，搞乜啊

住咁近

犯賤

口裏說不

姐係藍田過觀塘咁

盡情話我啦
人地當我condom咁用炸
用完秒棄

好似係你自願做condom

咁新公司近唔近

好無用啊

無講咩新公司

之前又話佢唔肯坐你車

返工唔可以遲到

今朝大雨啊，我送完我娘上機經過佢樓下見到水浸，問佢痴唔痴車

收工老公仔接

阿頭你

拍CB d演員都幾辛苦，集集都要喊幾次，單元角色仲要喊多過對白

賤啊我

新post 留名

聽日！八號！

星野源好似任賢齊

發夢啦你
李氏力場已經開咗啦

今日六月七號，聽日咪八號
力場有冇開都一樣

係咪八號波都唔關我事

星期一11號

聽日咪打風啊

依家好大雨

停課

筆仔今年係咪有片睇

無
今年諗住飛過去直接同佢慶祝

發覺平時用開果個player 睇cb1,2 追新番ver. 會睇睇下聲畫唔同步
用返laptop default果個windows media player 又無事

me2
但用電腦個window media player出唔到外掛字幕

你地用咩player?

咁都撚到tom哥直必腸

追新番ver 內置中日字幕架喎
寶庫個外掛字幕ver 我用開果個player 又無問題

Vlc啦

我用gom player

ok
咁來緊用vlc player 再重刷多次

我上網down lh同cb都係外掛

開塞台俾你刷 no player needed

正

need flash player

用開 KM Player

聽日如果就咁6月「8號」就唔會 啦

結衣，好きだよ！

嗰keyboard 幾型喎

幾時開班授徒

白石係CB2 D 造型好靚

件制服好型

我都無乜資格教人Art
一齊睇youtube Proko

除左營多之外諗唔到仲有其他又平又好食的

結衣好懶洋洋

cb2 既白石

把聲

Matt Mulholland

睇到CB2 第5集 個細路女都幾可愛
山P做咩越黎越溫柔
我有D懷疑山P係GAY ,身邊咁多靚女都無反應,反而對藤川就咁熱心,由CB1開始就撐佢到依家

牧童笛 吹得好難聽

邊到有得買黎食

每次重刷cb2都skip 左第5集前面醫院果半part
冴島條線

skip左咪無得睇白石黑衫look

好正

醫院果part 姐
唔知點解覺得冴島條線又長又拖

cb2真心唔好睇

我 立即 DLLM

CB3就真係唔好睇

假膠筆

3先係垃圾啊

根本新cm就係拍返日常

下？

又直線呃負皮

嬌喘一聲

又呃負皮

個吹笛佬jm9

痴撚線
啱啱有兩件蝗婦問我借錢食飯
仲話大家係中國人互相幫助

又係騙案

以為毒撚好恰

好可愛

最後借左？

比練功券畀佢

好可愛+1

懸念巴妄語嘅懲罰

可以換wallpaper

對住兩個蝗婦呻吟囉

塞返耳機，頭也不回咁走

助佢老母，同佢講咁我幫你報警啦
無飯食餓死好大獲，香港警犬都愛護同胞啊親

阿頭好好火

tkuy

又後生咗

我仲生存太好了

即刻加落Wallpaper Engine瘋狂LOOP

好想一野啜~~~~~~落去個臉仔度

隨便

不是揸棍的

好似男人咁，凸起左

著到成個蛋黃哥咁

做乜好似癡線佬噉樣咁留意棍

Wallpaper

FAN巴

原來有段咁嘅片 未睇過

琴日睇小說，果然電視編劇好神
橋段變成戲院性得多。

即係小說唔好睇？

同d 動作之前果個cm 差唔多一樣
係咪剪落新片當新cm

Tom哥 啪啪啪

Green screen想點p 個background都得

好似真係key落去咁

無結衣係差啲

小說出到邊度 想知道個結局

應該未完

電視劇都好難有第二季
收視好似唔得

果陣唔記得撞正奧運定咩event

上水 有冇人需要我

好耐無見

好似有幾位巴打話pm 左email

久仰

好耐冇見

我發覺我都幾鍾意呢個編劇既作品
飛翔公關室, 掟上今日子, 逃恥, (仲有Unnatural)

野木

星空巴最近點

近排好似都冇咩睇

完sem做緊廢青

召喚樹巴

一樣

Unnatural

仲卡係第一集

套野好慢先入戲肉

學結衣咁講，咪幾充實

果陣睇第一集睇到訓著左

終於攞返部laptop
可以瘋狂刷CB 直至劇場版

之後嘅集數會好少少

同朝5晚9比呢

冇睇

不如些牙個drive 畀你幫我執
冇心機整

仲有咩要執
依家新野米羅果到咪有

舊登pm左星空巴你 唔該晒

冇睇米羅巴嗰drive
姐係佢嗰度有cb3嗰堆新嘢？

我都唔知,好耐無睇結衣
見仲有2日我老婆生日入黎睇下,咁岩見到你召喚

好似係有更新綜藝果啲
劇同電影就無

你老婆係邊個

冇睇結衣 仲好意思亂認老婆

呢度都唔知有幾多個有石原二奶
我忠心結衣

新垣結衣囉

唔知呢句說話係邊個同結衣講
堺叔?

呢嗰look好正

NO

Singer

.
.
.
.
.
.

結衣、好きだよ！

各位痴線佬，今晚一齊倒數幫結衣慶祝生日！
報到：
1. ガッキー最高

2. 日向葵海（主唱）

3. 鞦韆魔術師

3. 殘念

同時間出POST

4. 殘念

5. 白石醫師Megumi

同步到咁

訓教就熄電腦熄MON啦

6. Anjay_LoK

7. me

8. Me (Tom哥)

9. 嘖

10. 地平線之gakki

11. 北海道牛乳

12. 靚筆

白石飲醉左超可愛

忍唔住要重刷了

13. 新垣結衣の備忘錄

14. 米羅

15.

殘體字幕 巴打仲未入寶庫咩

16. 十六茶kuma

17. 銀花火樹

18. 噪音

19. 噪音

20. 噪音

未入呀
d劇之前上網down,外掛字幕都係殘體

琴日星空巴上左水啵

咪係囉

21. 里昂

22. Lefty Hand Cream

23. 脷

我今晚同gakki慶祝
唔得閒上嚟

又喺度呃負評

仲咩負評gakki

24.大雄胖虎綜合症

25. 樹多村光
趕得切第25個留言

衝啦，趕到的

btw, 終於畫好賀圖

26. 連登癡線佬

27. 超凡入聖

噪仔咁就霸咗三個位

其實純粹自我滿足一下

上次畫Bioliss ガッキーSmile, 今次挑戰Nylonjapn.
備忘巴 同 拖巴畫成點？ 一齊貼？

仲畫緊
好遲先開始
畫好塊臉先貼

28. Honda_10

三十代梗係霸三個位瞓係度慶祝

我冇畫 現階段我諗都唔會畫人住
Po返舊作出黎計唔計

今晚推爆po

11點前推爆開新po

支持

29. 止血鉗

加油

格硬推都冇意思啦

好似 71 噉推

為左祝福結衣又有咩所謂

推！

[black]獨佔[/black]

結衣

推

倒數45分鐘

Cls

宜家先去到一半要推爆有啲難度喎

最似今次
好靚

嘩
好掂啊
又進步左

[url]雖然聽朝開會 點到同BB 慶祝埋生日先訓 [/url]

眼訓到撳錯

現時係日本時間2018年6月11日00:00
一年容易又生日
祝結衣三十歲生日快樂 繼續下一個精彩既十年
[black]留名等米仔既片[/black]

ガッキー お誕生日おめでとうございます！

結衣生日快樂

結衣BB生日快樂

結衣生日啦

黑色原來壞左

日本時間6月11日
結衣bb踏入三十代~~
新垣結衣生日快樂!
ガッキーお誕生日おめでとう

我愛結衣bb 要一直幸福快樂啊 拍多啲好嘅作品

老婆大人生日快樂

我老婆生日快樂

生快

Gakki Happy Birthday !

老婆生日快樂，我愛你

ガッキー、三十代おめでとう🎉🎊🎉

獻上爛片一條
結衣生日大快樂

我愛你

新垣結衣生日快樂

お誕生日おめでとう

推上熱門

禾老婆結衣生日快樂

米仔

祝結衣永遠都可以幸福快樂

在公在私都要笑多啲

比多啲正能量我地呢班癡線佬

年年都可以靚到發光

Who ? Me ???

生日快樂我老婆結衣bb

生日快樂
BB 30歲啦

樹妹

老婆要我放閃

痴線佬集體上水

gakki生日快樂

結衣bb 生日快樂

今日係結衣日
全日都要睇BB嘅片
聽BB嘅歌

ガッキー，お誕生日おめでとう

祝妳早日找到自己的幸福

同意
強烈要求將今日定為法定假期

揾到我了

每年6月10既夜晚11點到第朝9點都係法定假期

點解係朝早九點

大家朝早訓醒夠鐘返工

因為老細唔理係咪地震都要你返工

Tom哥你

廢青表示

Tom哥麻煩解釋下

遲左
Btw我既結衣bb豬生日快樂

米仔條片上面佢親自PO左啦

巴打好似好少見你喎 結衣生日就入黎討論傳聞? 講真一日冇官方答覆講乜都係假啦

吓，每一日都係結衣日喎

懷疑Tom哥係搞事假膠 襯結衣生日露出本性

還完毒撚FF情景

sorry, 我啱啱先係youtube search 到，宜家先知原來係米羅巴upload

Tom哥意外露出真性情

你個名好熟, 好似係氣象POST見過?

老婆結衣生日快樂

邊個係老婆結衣

米羅大紅人
仲要咁高質

今日都要為結衣活下去

生日留名

唔要星野源啊

生日快樂
但我都係611

果然到依家都咁多人ff

結衣bb生日快樂

13年611

全部611都生日大快樂

611既巴打都同結衣一樣 生日大快樂

米仔請受小弟一拜

老婆仔結衣

結衣生日快樂
我愛結衣

生日快樂

BTW, 點解會BLOCK左你?
係咪你講過結衣壞話定係鳩野?

ANYWAY, 解左BLOCK

巴打生日快樂~

獨

佔

Ok

我嘅結衣bb生日快樂

生日快樂

6月11做密碼

推，唔好俾佢停

生日獨佔

繼續推

[black]新人611留名[/black]

唔知尋晚結衣收到既祝賀短訊係咪一句都無覆過

可能佢一早訓左

結衣老婆生日快樂

今日晏晝之前一定要開到新post

佢邊有咁早訓

Yui's Roomの皆さま
おはようございます☆

いつも新垣結衣を応援していただきありがとうございます！

・・・さて、本日は何の日でしょう(ﾟ∀ﾟ)！！？

そうそうそう、休み明けの憂鬱な月曜日。。。
ではなく！！！！

なんと本日“6月11日”は。。。
素敵な素敵な月曜日ーーーーーー！！
そうです！！！！！
ガッキー30歳のお誕生日です(((o(*ﾟ▽ﾟ*)o)))
おめでとうございます♪♪

皆さんからのたくさんの『お誕生日おめでとう』の声は、ちゃんとガッキーにも届いていますよ☆☆

そして日頃からいただく暖かい声援に、本当に本当に支えられています！
いつもありがとうございます！！！

今年も皆さまの期待に応えられるよう、笑顔をお届けできるよう、そしてガッキーにとって素敵な1年となるように頑張っていきます！

今後とも変わらずガッキーの応援をしていただけたら嬉しいです！！！
皆さま、引き続きよろしくお願い致します（＾Ｏ＾☆♪

唔認得 巴打係咪改過名

有情巴
最近好嗎？

正常 因為我係你潛水之前仲係cd rom

咁就追左十年
Btw生日快樂結衣bb

30歲了

又要重刷逃恥

祝 Gakki 繼續青春常駐!

GAKKI生日快樂

Tom哥不如試下cap下gif?

我都想講

cap埋圖俾你仲咁多要求

[
這是本人當年見Gakki第一個畫面 (父女七日變)

這是近期見Gakki最後一個畫面 (日清廣告)

祝 Gakki 繼續青春常駐![/quote]

這是本人當年見Gakki第一個畫面 (父女七日變)

這是近期見Gakki最後一個畫面 (日清廣告)

祝 Gakki 繼續青春常駐!

推post 策略？
睇得有少少辛苦

唔知wow左未

Gakki bbお誕生日おめでとうございます

我老婆話好感激你地祝福

大家lunch要努力啲推post

結衣生日 今日心情好
希望日日都咁好

聽住結衣啲歌開工，心情一定好

結衣可否不要老

噪仔

放飯一推

咁晏食飯

今日放假
不過平時返工都係隨時肚餓先出去食

有冇得偷走

咁又無
不過試過食左2個鐘先返去
仲有 有次成條team除左我之外全部人都出晒去客到開會/ AL
我遲左成個鐘11點先返去都無人知

可能平時都無人留意你有冇返

結衣BB 生日快樂

未買車先買車牌

我老婆又大一歲了

1001

土豪

搭的士

Hi

結衣冇咩動靜有啲寂寞

三十歲大日子要出嚟賀一賀佢

無敵嘅結衣projecto重啟！

Hello侵

仲諗住會有新 po

結衣生日快樂

大家都無意慾推ＰＯ

睇黎聽晚先有可能

挑唔挑戰半個鐘內推爆post

Push

星期一好攰 死氣沉沉

結

衣

唉

最後十分鐘

咁少人真係好難推

你地阿嫂生日快樂

其實無啦啦要推POST係為咩

開新po講生日快樂

應該係諗住今日內出新生日post
不過我見咁少人就算

結衣永遠都係我好老婆

琴日已經咁講
不過毒撚無人理

改めて、ガッキー誕生日おめでとう

不嬲都話獨佔係最快嘅推 post 方法

成個ig都係結衣

成個世界都係結衣

張床隔離訓住結衣

咁結衣既世界有邊個

有我

sorry係我先啱

結衣有冇講過演過咁多角色，最鐘意邊個

好似無
不過好似講過好幾次最鍾意邊個劇組雖然次次都唔同

2018-06-11 25:18 重播 掟上今日子的備忘錄

哩排好忙

火曜！！

攬攬

1個鐘無人

比嘉果然係著得好潮 一定會比人認得既type

唔知等結衣訓醒 今日會唔會有生日feedback發表下

佢應該懶得發表

印象中年年都有

期待中

白石黨歡迎你

我好鐘意睇片尾依一段

唔講真係認唔到比嘉

所有有白石嘅鏡頭都鍾意

唔係掛
我第一眼就認到比嘉 反而睇字先知個男既係四眼

片尾呢幕結衣塊面好包

比嘉真係好顯眼

飛機個到最包

包面好得意

太專心望結衣 放空一切

結衣晚晚都俾我搓完先訓

CB 5人組冇齊

估唔到今日都未爆到post

新post